咩係國語?

稱呼一個語言做國語係咪應該取決於身份認同?例如我係日本人，咁我心目中嘅國語應該係日文，因為日本係我嘅國家

咁如果我係香港人，我嘅國語應該係咩？
:廣東話/香港話
:普通話

廣東話，此po已完

自己秒咗自己

香港粵語

中華民國國語，通稱「國語」、「國文」，是指由中華民國政府規範與管理之現代標準漢語

叫開台灣嗰隻做國語
支那嗰隻叫普通話